[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3691)

轉運了

祖 下體穿盤派1 200

蒙又炸乜撚

買左辛尼特

Lm

lm

LM

我

又炸。。。

聖彼得堡之前有一場又係咁炸 ft 00

me

其餘幾關自己睇路 十鳩幾注都未中過

又係深盤，仲要rc

找卡數角大走寶

係 對家一早拎紅 笑死

下體廢到

屌雲達

2點又有摩納哥 爽

下體有冇咁撚廢啊....半主啊

下體唔會轉個頭輸埋掛

隊野 今季好廢 成日失

Rb入多粒未

辛尼特半主苦主， 屌你老母

蛆 6.5B ???

祖記贏到嗎，無睇

馬賽刷啦

半10全10？

Felix吹大左

I

我都覺

Me

之前睇幾勁 而家

吊

星狗我最快 我了

岩先個個找左未？

Ok lm

Ok 下體分角比你

馬賽半10全10

下體會 比人屌打

Feel到切仔入先 仲要就入果隻

11c

屌 rb半大未

三吉彩花

下體會入1球先啦

雲-2c

12c

13c

屌你55分33秒

Rb 4c

走到當贏

比蘭倫斯個雙咁怪

快撚d補番比我

屌冇追馬賽寶尾

雲達

5c雲達

紐4444444
雲4444444

atm 333

忽然連刷

馬菜13c
Rb 5c

紐卡素白禮頓-6c

雲達萊比錫-4c

下體會

雙米角球點睇

星仔可以gel撚爆佢了

雲666666

Rb唔入就比人入啦

一係10.5s 一係 14.5

白禮fg

gchi

atm 入未？

手持d 咩

Atm唔好刷喇 角細點頂？

4c

紐 10.5 雲 10.5
atm 9.5s
juv 10.5s
馬 16.5s

Atm 5555555

5c

馬賽入波未

rb唔入比人入啦

Felix差啲入

Atm入波咪撚刷

垃圾馬賽-3c

辛尼20 30完啦屌 唔想去入錢

又有摩哥對家

馬賽

Rb atm

我了

RB場撚屌波踢30分鐘夾埋得兩腳射門

救命水黎

葡超上盤落大飛

祖都幾廢9射1中

Felix又射飛機 diu

下體會比d力啦

西甲係咪唔識入波

juv 6.5 1.84
10.5s 1.9
瞓先

Gn

又話felix勁

今季食左屎 差唔多場場要靠var

Rb唔好逼害半大啦屌

雲達不來梅唔入就俾人入啦屌你老味

紅牌未呀柒爾達

祖12m

我法國Felix好慢熱

撚祖記半主

C朗入plz

落後 點都有12m

買大無入球 買半大就差一球 屌

紐卡素白禮頓-5c

雲達萊比錫-3c

我要半場10c收錢
刷呀刷

辛12m未

atm

14c

rb 7c

彪哥

琴晚連埋今日睇左4場西甲得2個入波

C朗2-1

祖2:1

辛尼入未 屌

1.5/2重嬴

rb

雲達終於半大

RB!

C朗啲12碼點救

Rb

德甲西甲都唔會再玩

RB 2-0 GOALLLL

蒙比利埃閪到 準備針

反超！

atm大船

Rb 100%中

rbbbbb

馬菜14c

雲 13.5s 幾正

飛機

下體會 馬賽

馬賽on9嫁 淨係搓波 唔射

3：0炸到1：0

rb 0:2

祖記穿盤我做牙朗肉便器

比d激情入多粒啦

C朗差啲又入

穿盤啊 祖記

白禮頓入未啊屌你老母

雲達垃撚圾
訓覺

Wait ht?

買左大球

荷甲半大未

Rb勁太多。。。

買左半大

馬1-1

1：1

原來又劇本

馬菜ng

atm入未

仆你個街 準備炸完又比人cup

馬賽 好在ng中

雲達盤 點部署

話左唔對路 閪

快啦屌

祖獨贏有冇機會cash?

jump!

炸到馬賽入

就上岸啦

3.5b

下體會肯入未啊 cls

-2c

馬賽入又唔撚炸

找卡數 主場都比人屌到仆街

辛尼特入未

馬體早兩日先踢完歐聯，邊會有人仲買佢上盤

買咗紐卡素係唔係要驗腦

屌完法甲又要屌荷甲

撚狗囉

曼城踢完咪照贏8-0

冇關係

萊比錫封咩？

荷甲快半大

辛尼特1-0

想揀2場串起由400上1k
有咩建議

冇野

找卡數真係主場？
26％控球

Rio 1-0

馬賽-4C

我覺得佢會搵切達出氣, 贏就硬, 盤未必

？

鹿特半大埋!!!!!!!!!!!!!!!

馬賽-2c呀屌

馬體會半場比球先

但半場1球都冇廢左d wo

仆街啦atm

咁rb唔計？

當我地atm

俄超兩場都下盤 想死

連c雅

ok

好波荷甲

馬賽開18C派1000

辛尼特比兩粒

Rb今年勁到

Ok

Lm g chi

15c 上岸

馬賽cup佢

辛尼入未

馬賽-3C

俄超上盤上呀

就入

馬體針啦下盤gel得，半場都冇起色

冇錯

批准

55

-1

Atm 半7魔咒ok?

求下你快入辛尼特

atm 7c

Atm半8點頂？

馬賽咪扮廢啦

你老母臭西祖狗 入波未呀

半8輸9成

Atm 球證送c

K

蚊注rb1:3玩下先

RB點會穿盤 不萊梅NG

16c

馬賽-2C

刷爆佢

一個星期屌一次蛆記
你地攰唔攰

馬體會

搞撚掂 到祖狗

Nice

連c

祖狗想守

又妹

Cccccccccccc

去死啦辛尼特 10射6中都開唔到盤

屌你老母16角

換入兩個防中

你老母60幾分鐘又守 守你老母咩

辛尼求你入啦屌

幫你叫埋

Cccccccc

馬賽快手18角啦屌

177777777

馬賽唔贏無天理啊

順便入一球

屌到氣咳 放棄

馬賽快刷角

有冇狙link

比c 阿

沙利條弱智

比多兩個

今晚d班霸就炒人
係祖狗同arm 77下

刷ccccc

連兩個

連c牙

比ccccccccc啊

祖啲波催眠

學生隊對家追和啦
4x1爭你

沙利d傻鳩波，當年無意甲都唔識改

攰了

辛尼比多球我

馬賽絕殺我即刻係窗口打叫死黑警屌你老母

打交呀

仲未換走垃圾帶巴拿

馬賽入波刷c

馬體呢隊真西波

蛆4：1ok?

Gchi

戴巴拿真係見晒底
唔好話無比機會

廢老係咁
唔會覺得自己有問題

馬賽no ng

而家紅做乜

3:1都沒 重想4:1

沙利天生弱智，sor

10對10

馬菜補幾耐

4

連牌

祖記護空門

丙朗hat-trick

⋯⋯⋯⋯

夠連兩C

危險進攻 升班馬重多個狙 笑左

蛆入多粒ok? C7比d火

馬賽2紅

馬賽又紅

16角就完 屌你老母啦

祖記唔守得架
沙利你識唔識用架

馬菜2-1

維羅納

3連紅

辛尼特

祖記差啲

紅牌多過入波

紅牌仲多過入波

炸鳩曬

希古恩落場

劈友?做咩3連紅

18C派多500

祖記深盤仲未開過。。。。

沙利重廢撚過我踢Fifa

辛尼20頂撚住

馬賽2-1

紅牌

辛尼特買半主唔買盤， 又俾球證黑走

898 戴巴拿
明白晒點解

Var次次都逼害我，痴撚線架，搵次幫下手得唔得啊

搞店

16c完場

好

G chi

斜恩入撚到未

叫左唔好買半主

蛆輸半都唔得

收皮

垃圾 一出就傷

希古恩暈暈地

冇得輸半

祖入未

屌你老母真係絕撚到16.5大，反cup 2.5大，全死爆到16個就打架三紅等完

斜恩入撚到未呀

希古恩流血

屌你老母 縮番入去叫番大巴出黎啦

蛆入一球啦

你望垃圾入到波

次次去個邊又傳番中間 死都唔落低

祖比多3角

睇死佢就岩

全上盤嗎

真係黑得好恐怖，就係差一個

5ccc

祖下盤

全下

大巴廢到din

件垃圾一早回曬塘

6c

西甲彪轉左會意甲彪 要開始反底

6ccc

7c

祖狗比人刷角 閪得⋯⋯⋯

16

C朗隊屌多粒
白蘭恩贏
下體贏兩球
屌你老母快

3連c!

6.5
7.5

祖比人㩒屌玩角球旗

祖9.5b重燃希望

希古恩唔得了

希古恩搞唔掂，又流血

祖狗醒未

比甲唔大波=假波

希古恩喊咗

希古恩最好斷腳

你班垃圾 今年比番個冠軍其他隊爭啦

搞緊希古恩

馬體會下半場立即入返2粒

白健恩

冇時間啦
叫佢出場搞啦

祖記又比對家刷屌

祖記波蛋21頂撚住

英超係咪可以no goal

屌 祖狗比人屌緊

贏球12碼 真係服左沙蛇

Zenit 3-0

沙利波=贏一粒守到完場收工

沙蛇話最緊要舒服

溫馨提示 2點有摩納哥 要追數好買

角丫祖狗

祖記有幾下斬到俾朗就入 但球球斬唔知斬去邊

對家？

邦路斯short撚咗40碼遠射

垃圾
得呀朗超班

比甲炸2球

On撚鳩

祖記 白蘭恩

祖

炸左2球 細鳩緊

0145邊場半大好

屌 唔係真係2:1完呀嘛屌

2世

2場

妹夠未

求奇整球12m啦

馬體會唔係對祖記都咁多c

祖記21頂撚住 21波蛋

9成啦

紐卡素白禮頓-4c

雲達萊比錫-2c

快刷夠10c俾我訓啦

祖啲人係咪杯葛c朗 無人比波佢

客隊個龍上曬身呀

沙利d鳩陣真係一流
今年連意甲都無

保方下下踢出界

入到就冇c

紐9素停完角未

下體會可以10未呀

維羅納中楣

狃好彩補一補10.5s

死GAY佬90分鐘一粒都冇

真係唔撚求你穿盤啊求你走盤呀大佬

想睇祖22

rkc有冇咁撚廢

馬體會都0:0完我以後唔撚賭閪甲

atm想點撚樣呀救命

辛尼特半主撚狗

買親 對家就神龍上身

淫梅 反cup派三位$100

祖dllm

+5

我想佢走盤咋

垃圾祖買親都輸

又比馬會當atm

祖狗3:1
我落樓殺狗

祖記執柒左佢算啦,

攻唔到啦 補50都冇用

atm又撚

馬賽輸16.5大，維也納第4球又柱

祖真係賤種隊

屌你老母atm想點撚樣呀

響都冇撚響過

祖記空門唔入

下體識唔識踢波架 試下入波黎睇下

atm係咪唔屌唔鬆化仆街

白蘭思正臭閪又豬

atm+蛆兩隊一齊空難啦

屌

白禮頓入未

比主入球面子好無

我明終於中喇掛

垃圾意甲

13 me

平手

祖狗有機打反擊都唔打

球半兩球啊

維羅rc

祖記

帕唔知乜入未

有閪用咩

受讓

成隊波個心態幾差

馬體入未呀屌 仲吹到新c朗 屌你felix 得幾場貨仔

12碼有冇呀

禁區頂罰球 入佢老母

我淨係想起機咋

No

下場要咩 $20跟你起機

祖記危險罰球機會 c7準備好

好彩買左下體對家

差兩步12m，罰球now

有冇手足威廉二世

狃半6全6

留名

下體會屌你老母， 快撚啲入波啦仆街

辛尼特5 0

7c完

輸撚哂

角大慘死

下體會贏就得

柒爾達上場唔紅牌應該贏 彪慘

白禮頓快入

又輸祖

祖獨贏好彩冇事

切爾達Gel

屌你老母賤種祖記

Rb rc

Pk刷多4角啦
想冰幾耐

屌你老母臭閪 3連c後冰廿分鐘角

6:0

RB dc

咩料呀 rc

痴線

on9, 辛尼特下半炒6 粒， 半主咁都輸

梅絲 盤

俄超一哥癲左

睇個踢法多1c都難

俄超下半場走地主其他幾倍

馬會好撚辣 D轉盤全部唔同哂

var

馬體

RB RC

Rb take Rc 1:3Hv機

帕唔知乜戰神卡入一粒啦

幾多死馬體

馬體求走盤

唔好第一關就斷

仆你個街下體會快撚啲入波啦冚家剷

卡數半6同琴日修仔半6一樣冰好耐

馬體呢隊廢物又變番以前咁 電話佬穩定過垃圾felix好多

點撚樣買 愛華頓 祖記 馬體都閪

馬體快入

打小個cdm 有少少危機希望頂得住啦巴打

角球諗住唔開？

成晚最正氣係曼城

馬體會同找卡數 唔好00呀

雲達追返球先

馬體就快忍唔住補no goal了

各位大蛇2點有咩半大心水

半6全6老是常出現

狃換咗件刷角機

有無人派

食半格都收貨

太遲了

莫奶達in

felix out

換左兩個更無效率既入黎

屌你老味馬體會唔係又出上次招呀嘛90分鐘先入一粒， 我寧願佢輸撚埋畀下盤手足贏

馬體贏就1粒再唔係就閪

白禮

白禮頓試下入一粒先

跪求$200買個盤

差d

有無手足又買左摩哥

紐啱啱倒掛護空門

下盤日開始

半大！

信下RB啦應該頂到全格

救得好靚

驗腦

紐卡素白禮頓-3c

雲達萊比錫

快刷夠10c俾我訓啦

有冇睇陣

放心 頂到

摩哥次次撚狗

白禮比球先啦

摩哥 上

18腳一球都冇

RB

買摩哥陣間你班友又呱呱嘈話以後唔買

冇賓耶達

屌, 幫個女戴耳筒買唔到梅斯盤....

唔買既話又邊有得屌呢

整張list先✅
920
高龍100%✅
烏法100%✅
基2100%✅
佐加2.5b✅
921
小阿100%✅
莫雷100%✅
莫雷12.5 15.5b✅
Green g fg✅
成功✅
甲府❌
金澤✅
史特✅
史特2.5/3s✅
李城✅
我鏝5.5s❌
蛆對家✅
Rb
找卡數

瞓了

中伏！

半6全7上呀

波多野

屌你老味美斯打後備， 巴塞今年係咪唔想要隻杯

肯入未呀馬體會

未好番哂

想要歐聯多d

William 2 1-0

下體會穿盤我抄自己個名五百次

格蘭納達盤王vs疤輸盤王

馬體會又害人

2場荷甲快入

梅絲即場自制平半算

Atm 1:0比我走我唔撚得呀屌

馬體16.5s 2.83

莫拉達WO

屌 咪撚再提傷心事

一球走盤呀屌你

00不如唔好踢

馬體會都0:0真係閪甲你地賭埋我個份

想點 買咩都錯

幫你地叫下......
下體至少入球唔該

白禮入未啊屌你

都唔係好折啫

有冇圖盧茲同路

叫撚左atm先啦

唔入都有半格

asw又中

ATM

馬體根本無板斧

rb goal

買左fg

8c

紐卡素白禮頓食屎
半6全8

俾白禮個勢呃左買fg屌

可唔可以分柝下點解馬體會咁廢

卡數場波00到尾

人地rb紅都識入

RB 全格收米

不嬲主攻麻麻

馬體會D咩鳩進攻黎

場場都蛋蛋

Rb紅左都goal
Atm手腳健全一球都冇
唔係弱智係咩

入未

Rb俾對面入1球唔該, 1球好喇

馬體會快入一球

屌你老母找卡數刷角未

馬體好波呀00

狃個場停多過踢

屌你黑撚到 都無越位

紐卡素白禮頓開到10c
頭10抽1 100

不如直接d講
馬體會廢

１

屌你老母 馬體會一球都唔入
針撚死

ATM屌你老味...

2.31, 2.9都唔係好過份啫

馬體會（破產）

屌你老母馬體會
買乜死乜 主場一球都唔入

+6

下體好撚野

咁多

弱智

M系特性確定無誤

取消關注

買乜都死

2.5s cashed

真 上幾個星期仲未比佢雷夠咩

個個跟真飛買atm???

1粒都有冇

食住對家 主場-1都開唔到
仲要禁屌一球都沒

on9

馬體90min 1粒

好冇？

針 出糧再見

走盤啦屌你

半6全8 食屎啦

閪甲真係二流聯賽黎

買下盤好舒服

笑 英超西甲都0-0 甲級西波聯賽

下體入未

次次過關都斷一

報驚

賭咁耐真係得德甲正氣

買左白禮 冇買atm

荷甲夠膽就開晒半大佢

西波聯賽

點解我咁撚戇鳩唔買RB買下體會

唉

王義助1-1

鏝呢？

屌馬體

98未 3排緊

垃圾

最少都要40：0啦

你老友好似有買

泥馬拎唔走送黎托？

買3場都0-0
癡鳩線

RB gel

重心：亨乞半大

針

William 2 俾多球！

英超又贏
0-0都半6全8

下體補幾耐

on9 加埋岩岩場西甲 3場00 賭條毛咩

5

輸到仆街 要11月先再賭了

下體絕殺未

ng 練英

屌 德甲食角

絕殺啦屌

絕種就有佢份

叫得最落力個個

屌你老味換走咗菲力斯之後，摸奶達入咗嚟冇一球係射正

仲叫馬體會
不如收皮啦

場場即場00 係咪想我死

輸撚死人

Atm

唉。。。

我而家去IFC

17c未

米蘭角點部署

下體會假波隊

成撚日贏波輸盤 死閪波

角大

11.5細 100%

蘭斯單刀唔入

下體臨尾停角再殺埋16.5 又贏

見到A米受讓，國米出盧卡古我就知道，A米 gel撚硬

下體幾撚時死

。。1對1單刀都miss

得埋 我行緊去 輸到冇錢搭車

好假 場波

西甲西波聯

16.5s 嚇到我

阿甲上半場00幾穩定

見到渣古直屌A米盤啦仲要受讓

A米盤

係咪有人50000馬體

下體會大針

C朗拿度施蒙尼無個好人 個個都撚賭仔

要a米定國米

A

三個角球盤要？

一見到名牌球隊就狗衝個心態要變下

國米穩d

國米

意假場波內定半細？

出名閪都算係一種名牌

希望ft完你唔會因為渣古而喊

買意甲咁煩又唔好水
買葡超半大轉頭就收蚊

Same road

主2下門前飛機

笑 果次紅牌都輸半 屌足120分鐘

如果冇紅牌國米輸撚埋啦，渣古真係垃撚曬到呢

你今晚穩唔穩陣㗎？

人型垃圾

睇陣

沙利親生仔閪古恩
干地係LKK
你地最好飛

閪恩同戴巴有帽未

呢條垃圾如果識帶帽我真係想睇下，輸少少錢有咩所謂

呢排買讓球過關真係好難。。。

國米A米閪鬥閪
要我屌90分鐘鬼
我不如打個j訓覺

米蘭買定細波啦

戴巴前季就勁，上季開始閪

我屌左呢2件好耐
結果都係廢物

米蘭對米蘭冇c係咪可以報警

西布朗

曼聯而家係廢物生產所
出D人全部唔用得

話時話摩納哥場閪波係咪又想0:0

摩fg

買少少A米，跟住全部隊曬落去伊巴朋友隊

早啲瞓好撚過

又要屌 圖盧茲快cup

搞撚錯係伊巴朋友隊穿韋拿朋友隊， 諗唔到點樣輸， 聽朝起身收錢

留你老味呀，仲提已經跌咗兩萬幾蚊仲想點 一打唔洗找

蘭1/1.5s

快g啦 2球

唔係掛

波多屌你老母

明亮連中3野

巴塞有冇同路

your bro buy jor

睇盤贏唔到

Half win ok?

LOL?

梅絲摸落哥....呢22條友究竟做緊乜

明亮針夠30000通常會開始中

咁仁慈唔洗輸盤

NO

黃義助搞咩。俾人反Cup

國米Fg?

散步帝

中30000就會開始針

Playhard好兄弟買咗

幫手入波ok了

Buy jor last 10$

摩洛哥10c 派100 頭10抽1

who

ho

+1
次次買盤輸 靠即場入球/角追番

Your bro

respect thx

冰角

佢真係有pattern睇

佢琴日gel 川迪燥咗

巴菜作客廢50%

幾比幾
訓左琴晚

比人cup到仆街

1-0 gel咗
之後 2-0 炸
最後2-3

巴塞作客幾耐冇開過半大

留

國米刷角仔未

比申阿甲細波聯

3rc

米蘭兩隊是否不再角大

Goal
Fake goal rc

又贏

冰冰冰

識野

川迪都係 舒服到

得

Cbum ho lun jeng

a米種廢

CF 半格

早，硬蛇，又贏了多少？

波爾多請cup. 大注左。大注埋右

仲賭咩波
過澳啦

a米盤 10.5s

1:0

盧卡古好撚on9

比啲煎重巴啦都要

巴塞